[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (62) 三輯新鮮出爐 預備好拆中本命未？

FIND Y음UR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

TREASURE - ‘음 (MMM)’ M/V

作曲家Asahi第一首官方發佈作品 오렌지 (Orange)

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

成員個人/分隊音樂作品（官方發佈）
YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

3第三張單曲專輯作品
201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

[TREASURE STUDIO] EP10 - 준규팀 셀프캠: 일단 귀엽고 보겠습니다 TEAM JUNKYU SELF CAM: UHM... WE'LL JUST BE CUTE

[TREASURE STUDIO] EP 11 - 트레저 캐릭터 최초 공개 TREASURE'S VERY OWN CHARACTERS!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

사랑해❤️로 가득찬 트레저의 훈훈(?)한 인터뷰 감옥 탈출기💎 | Treasure_사랑해(I LOVE YOU) | 인터뷰감옥 | Prison Interview

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE ROTY投票系列💎 集氣ROTY！召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

1.
[MAMA x Mwave]
Categories:
> Best New Male Artist
> Artist of The Year
> Worldwide Fans' Choice

Vote here:
Vote on all 10 Accounts per IP Address once a day. Vote on Required Categories
教學：

2. AAA 人氣賞 -> Choeaedol[/quote]

刷Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

🗳MCOUNTDOWN PRE-VOTING

TREASURE’S CURRENT RANKINGS

#1 WHOSFAN
🔗

#1 MWAVE
🔗

#2 MNET JP
🔗

#1 IDOL CHAMP
🔗

#5 MNET KR
🔗

Vote now! Use multiple accs on WHOSFAN and 10 accs per IP address on MWAVE. If you have wifi and load you can vote 20x on mwave! Let's widen the gap☺

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

- 本命list得返魚仔一個位係吉咗 尋魚仔本命mon緊po但又係魚仔本命嘅你 唔好再mon喇 出黎啦[/orange]

食返個橙先本命List:

mmm認領List:

好橙尋人List:

麻煩見到自己個名自動cm自己個本命[/quote]

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

抱住好橙嘅心情正皮一樓
每日投MAMA 投Idol Champ
投Choaedol刷MMM MV
投Rookie Of The Year
然後一到黃昏傍晚深夜就用任何音樂app單曲循環Orange

天地有正氣
芳典全部入我袋

我唔貪心：崔崔

崔崔留名

二哥lm

求奎榮鯊焄

예쁜 누나lm

尹少lm

艾粒鯊潭 跪求鯊潭

lm邊個再仁 我牛B認住你地

第一張out fo咗都覺得好得意
想同榮b對視

好有衝動想儲埋榮B小卡

Join

台上台下真係兩個人嚟

台上係想食咗人嘅老虎

台下係向我向成員撒嬌嘅小花貓

日本好多面細嘅人

認唔到牛B變咗牛佬

無咗前蔭好大個仔

唔會笑佢係阿旺喇

好型

好圓好得意

收工

似救命，救下隊友得唔得呀

佢係咪準備成個冬天都係咁

痴線 型到oppa

2020 ROOKIE GROUP WITH HIGHEST FIRST WEEK SALES IN HANTEO :

#1 THE FIRST STEP: CH2 - 169,586 copies
#2 THE FIRST STEP: CH1 - 160,614 copies
#3 THE FIRST STEP: CH3 - 147,150 copies *still counting

原味羽絨

佢感染埋我個仔 成個冬天都係呢件垃圾膠袋羽絨

我唔想再見到件羽絨呀⋯
明明冬天可以好多變化

靚仔唔洗冬眠㗎大佬呀

靚仔要好似鯊b咁 識show自己

牛man

係呀⋯勁多衫可以襯囉

個有件原味樹熊睡衣

好靚仔 勁識襯衫

大褸好型呀鯊鯊

諗起滿分巴

點解

啲專多到可以逐頁鋪牆紙

佢真係買好多⋯正專銷量，香港區靠佢喇

拆卡開大個池靠佢

約左我拍拖

廿幾歲人仲咁多幻想

禾06line 今年14碎

禾唔使幻想已經係芳典同年line
真係幸福

唔巧羡慕咁多第一次同idol矛年齡代溝
原來係咁爽

尹豬

醒啦喂

我都사랑해

？？做咩

blur 左崔崔？

仆街度 矇咗崔崔個樣

同隊都打碼

啲閃光燈好恐怖 點解佢哋仲可以對住鏡頭笑唔合埋眼

唯飯真係戇尻唔係扮 同隊成員都要blur

我以為佢因為伏咗崔崔而打碼 但睇黎唔係

我一開始都以為係 但望真啲係唔伏

屌睇真啲原來潭仔都俾佢blur埋

但係佢早幾個po又冇blur㗎喎

睇唔透

屌佢老母好嬲呀我

所有非唯都好嬲

啲cm都問緊佢做咩要blur

頂佢唯飯不配做tme

玩superstar玩到唔記得時間添

我黑mon....

勁lag....

我起晒格同埋乜都load唔到

睇到啦不過勁濛

Same

+1

牛B屋企係咪冇比野你食真牛食草都冇咁狼死

幾年無食嘢？

係咁lag同一個畫面有時冇聲有時有聲lag畫面

前世真係隻牛

笑死塞到個咀仔滿晒都仲拎

笑到停唔到

笑撚死媽咪冇比飯你食咩

我直頭係黑mon

Lag到仆街 個畫面停咗勁耐無郁過

我連埋韓國vpn都唔掂

已放棄睇直播

我電腦睇都係黑mon 手機就lag

係咪因為太多人入 又勁多留言所以咁lag

玩superstar好過我過咗mmm hard mode

睇到啦 但都係起晒格仔

fans：點解黃昏就要分開？
鯊b：因為要走
fans：我唔想同鯊b分開 唔分開唔得咩
鯊b：要返屋企食飯 沖涼 返學㗎嘛

笑到仆街 我哋以為鯊b失戀 點知

恭喜我依家等緊mmm個event過咗 咁啲卡應該就有得transfer做普通卡

好qq好單純

放棄x 2...

笑死原來係同frd分開
日日放學都要播一次橙

cls..係真唔係呀...

鯊b：我好忙㗎冇嘢可以阻到我返屋企

係囉 勁流利 典仔同真真係咪俾崔崔同奎b同佢哋講日文寵慣晒

原來係放學播 唔係失戀播

佢答得好自然

我屌 我聽到喊喎 竟然係咁

屌啊聽到我喊出黎 點知原來唔係失戀歌

好可愛

我哋FF 太多

慳返啲眼淚 by produsa

好似啲閱讀理解題目答到天花龍鳳咁 但其實個作者根本冇咁嘅意思

呢張圖終於有機會重出江湖

exactly衰仔撚晒全世界tme

又比佢哋撚到fans好好撚咩

呢隻機械人更新左
加左qq功能

等我仲咁深情去聽呢首歌

鯊b微笑個眼神

鯊b認證了

龍應台：我寫嗰時無啲咁嘅感覺

我一日一Loop

好cute好似佢畫個粒棉花糖咁

見到之後有衝動脫飯

但我唔捨得

有邊個係唔q 救命

咁易甩嘅

耳膜痛

今日返工好挫敗
睇到典仔痴線飆高音
我即刻笑返

典癲平時喺dorm癲得太過份
俾人嫌棄

咩都無

明明典仔就係cute 邊度癲啵

其實係好事，話曬係produsa

冇 個個都俾佢哋q到暈晒

我loop到停唔到

真係望住佢笑得咁開心自己都覺得好開心

今次真係放得開咗成倍 老母倍感安慰

唔知係咪你哋講得多，佢個頭好似好油

好似食咗兩舊屎咁

姐姐覺得：Wuli TREASURE 係綜藝idols

明明咁得意 佢咁樣嗲兩嗲我 買起成間嘉寶俾佢食我都肯

Kiyowo

我都係

幾得意

佢個樣好勉強

依家唔想loop 喇

喺直播冇得乾嘔即刻扮乜事都冇發生過

應該得奎b一個對撒嬌係覺得勁輕鬆

我仲成日推比我啲frd聽 話係我啤酒bb作嘅失戀歌

撒完嬌:

撒完嬌個樣

心諗賺錢真係難 都係番福岡做番阿媽個仔算

老母被感動了

又啜一聲

直播度咁明目張膽得唔得!!!

又逼人做腐男控

我見芳典好享受

個樣變得好快

點知係同班hehe frd出去玩唔捨得分開嘅歌

屌好識玩
成日性騷擾teammate

乜野性騷擾啊靚仔嘅世界唔存在性騷擾依一回事

頂呢個真係嘥晒我啲眼淚

站姐話本身諗住送12pro俾produsa 但係produsa話佢已經有yg係咪已經開始俾人工 young and rich and handsome

可唔可以嚟性騷下我

明明聽日番學又見 唱到好似以後都冇得見咁

一啲想像空間都唔畀我

Come on

12pro 都有⋯換曬電話？ 我見佢哋基本上全部都係iPhone， 唔知係咪11咧⋯

我個仔應該都係12pro 應該冇人用11 好多都係11pro

奎b用samsung galaxy fold 佢好似話大部啲睇得好啲

想俾佢啜

Omg

方便佢打機就真

大mon打機又真係幾爽

你又啱呀

真 所以我買電話首選係大mon好想同奎b一齊打機

阿仔真係果然係最乖嗰個

應該因為佢近視太勁

cls好老實

右邊成班I am watching you

光叔個樣
：同鄉都冇面俾 搶我條仔？

係咁擰頭

佢真係唔戴眼鏡唔戴con就變盲奎 好深

光叔: 馬屎你死緊
崔崔個樣

淩晨3點

光叔: 尹材赫你好嘢

我睇得佢啲鳩moment多 覺得似派膠 佢做咩我都覺得膠

似派膠多佢個樣忍緊笑咁

買曬畀佢

cls仲可愛過班忙內line真係想買曬全世界嘅漢堡包比佢

佢又好似食咗兩舊屎咁嘅樣
搵錢好難

佢接受唔到自己咁可愛但事實佢真係好撚可愛

好撚仆街啊崔玹碩

ruto句當然啦講到好似想殺咗崔崔咁笑撚死 真係好撚仆街 冚世界fans笑佢都算 宜家連隊友都要笑 好賤啊

好orange 可能佢內心已經喊緊

河成雲會唔會覺得唔係同一班人

咁仲仆街

好撚正

佢哋嚟緊上乜節目都應該會嚇親人

佢哋應該真係成日睇fandom講乜

我都覺得係，希望大節目睇中佢哋綜藝感請佢哋上去喇

會唔會知呢啲

佢哋肯定有睇Twitter啲改圖

許願池成功

終於有實感
投咗票未

屌
MAMA終於有野睇

好sweet..邊個話YG無Family ..

渣尹連前輩都口花花
好容易出事

頂果啲偽家族飯仲日日中傷YG

總有機會

笑死...

仆街崔玹碩睇黎阿仔po咁多相係為咗麻醉自己

淡妝依舊兼具可愛同靚仔

哇屌本來差幾個星期就可以見真人

啱啱醒 一聽到佢哋起哄聲即刻精神晒

今年韓國搞

咁舊年特殊情況上mama拎獎喎 我咁得閒飛韓國日本都要去㗎啦

我唔明喎...因為TREASURE 有得去, BP 無
所以嘈?

但line up未公佈完

屌佢老味...搞到我喉嚨發炎都以為自己有武肺...

係囉, 可能有驚喜...

真係人心惶惶有咩小小感冒就驚

公司同人嘈交關TREASURE 咩事...on 9

平時喉嚨發炎我啪喉糖飲多啲水就算...依家要睇醫生..
好憎食藥...

好勁...

光叔話佢用呢個app影相即刻down

光叔呢個名好有親切感...

勁過T團..surprise

盲泡開眼未？

我記得佢叫過崔崔做오빠

我未來老公叫佢Noona, 我以為佢好老...

話唔定bp壓軸公佈呢咁快鬧做乜

原來我先係佢언니

20歲就買得起3200我買多一隻都要諗過度過

仲要12隻都認得佢...

okay..

咪就係 啲blind真係影衰曬

好正

好得意

Sweet到爆

睇緊尋晚個Radio ....二哥真係好暖
見真真未講過嘢, 特登Cue 佢...

咁遠你都睇到

頂 以為你咁勁

同鄉

做tme真係好幸福

十二隻都係暖男..

真真唔可以懶...唔想佢因為咁人氣差咗...

睇翻琴晚場live先

真係要Train 下..

佢哋到底係韓文差定係唔敢講驚講錯 mk啲grammar都錯 二哥會糾正佢 但佢根本唔care 講咗先算
不過阿仔咁細個就做練習生接觸韓文 可能語言真係細個學起好啲

利申語言撚
過咗十歲至十五歲嘅第二次學習黃金期真係好難上手
所以禾冇乜動力學韓文

提提大家今晚9點拆卡表
唔好爭

快啲俾啲動力過自己嗰關啦佢哋始終韓國搵食 黎咗韓國都2年 反而退晒步雖然遲啲去日本出道啫

Mk 與我

未婚夫同阿仔

pin呢句

Ban

遮住粒瘡

真真到底經歷咗啲咩係咪一直喺自己comfort zone 佢話傻奎會同佢講日文

頂係喎

Mon post TME, 姐姐真心覺得崔崔, 傻奎同埋MK 真係好難爭...
呢次典仔同尹少都好出色...
大家不妨考慮下...
利申: 唔拆

老實嘅, 語言呢家嘢真係見仁見智嘅...

咁睇個頭又正常翻喎...

對本命從一而終真係命苦

因為上節目

無曬動感...

多啲人鍾意典仔唔好咩...

佢平時上打歌節目個陣跳舞個頭都仲好動L

佢每日訓醒個頭應該好精彩

跪求T map 有公開處刑...

好慘,黑歷史

想睇

係鐘意先好
好憎芯尤其乜男團都飯一餐嘅人

好cute呀崔崔

真呀

明明咁得意 正視自己啦崔崔

成日都話自己唔得意 其實佢就係可愛本體

放心...CWE我都飯唔落...

佢好似真係唔鍾意人讚佢cute...
可能由細聽到大.....

呢度真係cute...哈哈..

你會飯W?

佢真係唔會表情管理

我明佢感受...通常細粒=Cute..

係天然..

崔崔嬲個樣：
tm：

同個樣一模一樣

尋晚個radio 係好笑...無之前咁老尷...

但佢真係好cute

叫佢翻白眼就翻白眼救命 仲要翻到100%

想撚下佢

Get 唔到又飯Treasure, 又飯CWE嘅
食咗魚翅要食碗粥清腸胃?

其實係, 尋晚佢笑得特別大聲...

因為河成雲都唔高..

我個心砍開18碌都唔會分畀CWE

好細佬仔嘅q

同佢個樣好唔match ..勁大反差囉..

係好正 好鐘意反差

崔崔就係矮樣矮人
成個package 都好cute..
佢唔行可愛唔線嘥曬..

上多啲綜藝, 唔夠睇..

原來佢得167 佢真係完全係180高樣

hurt過崔崔算命佬話佢187

又鞭

癲L咗 咁快有直拍

哇 係咪出道之後第一個fans直拍

佢哋應該會好開心

想叫佢做細佬

呢個站姐我第一次見fancam會cut埋其他member 佢cut咗ruto望住傻奎笑

頂你矮樣矮人

好似有翻啲追星實感

快到咁? TME 世一

因為真係好難做唯飯...

諗起之前tmap hidden cam嗰集人哋讚佢 佢瘋狂否認嗰下勁得意

笑撚死 依個比喻

實不相瞞 之前未認到人個陣睇going crazy mv以為崔崔係忙內line

奶雀真係唔襯高 諗下佢187個畫面 勁唔夾佢個樣

係呀..

依個唔係琴日blur咗潭仔定崔崔嗰個站咩

你想像下崔崔好似二哥咁..
肌肉man

好耐無睇真fan cam

我想收佢做細佬

cls...

wtf咩心態

好撚誇張..真係好憎呢啲..

又矮又大隻唔掂 都係依家細細粒好

去見真人都唔知點算 冇12對眼 冇得同一個位replay 12次 完全唔知望邊個好

佢係咪del咗po?

真啊應該邊個喺我面前就望邊個算 但係又會miss咗其他人啲得意moment

真...睇live 好辛苦...

TME 真係世一...唯飯都屌到del po

咁坐咩位會好啲咧..

我諗我第一場con一定揀企位但企咩區都好難揀

坐山頂睇全景

但睇唔到樣..

利申飯過叉蛋由一開始都冇做過團飯

我好少飯團係真係做團飯 大型團總會有一兩個係冇感覺 但都唔會去鬧佢哋但係treasure真係

有冇咁誇張
大半個飯圈係團飯?

3200 Noona 我真係逼唔嬴佢...

坐山頂係睇mon除非韓場日場可以坐黎感受個氣氛 真係氣氛都贏晒

首先要有得去

我企位已經諗好晒自己要點因為唔係幾想捱貴飛拎靚number 逼唔到就算 企後啲空曠位自己拎住應援棒鳩fingfing都好開心

仆街支那肺炎

武肺...

因為佢病容一次...
母愛泛濫...

仲要越飯越沉船

我真係123333333333

排隊...
幾個癲婆喺門口鳩fing

我係111112222222

真 之前睇w1企第一排 企完成身瘀曬好似比人打完黎咁

比機會你講多次 宜家有冇感

開場嗰下我以為自己要窒息死

邊度排到咁多1 ...

啲2係咁上位

試過睇GD企位 但企最後排
其實都唔差 無咁逼仲好好多空間跳

堅定咗我企後面嘅決心啲星成日high起上黎叫人jump jump jump但係根本逼到jump兩下就唔敢亂黎 係咁踩到人

我呢邊啲3都係...成日想衝上去..

因為係光叔所以佢r j都靚仔

嘩, 佢自己做cody 好過喇...

大陸嘅fansign?

YG 咩料呀

終於黎到呢一步

頂你on9仔

咁嗰日fansign 可以唔睇嚕...

呢啲名真係聽到打冷震

差啲喺自修室笑出黎

佢真係好適合幼教

我以為專登咁打

cls

全日講啲韓式煲冬瓜

我以為你特登咁打

之前睇世界彈我成日唔小心拎支應援捧扑到前個人個頭 勁唔好意思

笑撚死

唔好咁挨我

屌！呢個網有出特典

YG 仆街...

屌好貴150一張專

Hi 我叫romy

搵曬支那啲錢...

Ye-Dee華dee 啲frd
突然間勁mk大佬feel

牛B隻野第一下load到讀虎東

收皮啦

屌 1秒即刻唔想要

好核突

咪搞我

朴elsa世一

加油啊

屌係啦係啦 叻啦叻啦得你哋中tm有買専谷銷量

屌你咩

Cls 勁大聲

呢啲先係12隻實力，濕鳩韓榜睇嚟把撚咩

ruru呢個名真係成個腦都係

最近畀佢笑死

dllm

我頂

開頭仲諗住ruru個名幾Q 點知俾佢咁搞法

係上次blueroom 個treasure都係

루루야!

得佢哋一個新團咋

搶錢

又諗起滿分巴

原來特典係咁嘅樣
仲以為只係普通小卡

呀頂你本身仲覺得幾cute

好似幾正不過大陸嘢不了

如果有親簽先再考慮下

有冇人見過三輯點解冇人放上IG shop

因為信和都係啱啱先到貨
睇嚟係YG又遲出貨

當係普通小卡加個框

拒絕國貨⋯

希望張張都美顏渣乾佢地啲錢嚟起mama舞台

加油呀CTM...MaMa 舞台靠你哋喇

滿分巴可能會買

隻手做緊咩

呢舖真係要

咁多手都有嘅

拍下摸下都算佢揸落去

有鏡頭影住都咁猖狂
咁平時係宿舍點算

咪就係沖緊涼嗰陣入去傾下心事咁囉

見到一條開箱story 話係信和訂今日就到 係sf拎埋

羨慕咗

笑到我癲 個個都提起佢個youtube咁濟潭仔仲subscribe埋佢

我都要去做youtuber了

好幸福呀

個個都同佢好frd咁

我都想傾番一份

可能佢哋喺宿舍開嚟一齊睇

好羨慕

原來100同埋200要mini 或者full album 先入到
所以入到呢個已經好叻

車瀡好叻

想問 好無揸？

仲有10分鐘 好緊張
求二哥蒸魚小卡

已經準備好衝閘

好緊張好緊張

祝好運

一分鐘KO

屌填緊表老母先來敲門

sorli囉唔知你做緊緊要嘢

填完lu

平時冇保佑樓主中芳典然後現眼報啦

對比起啲發姣同支那chur爆命令式tme
睇佢啲fan sign片真係最舒服
啲行為自然又唔會令人有負擔

而家嚟保佑趕唔趕得切

Cls的嗎

為咗勁快填完冇check到驚填左重複佢唔受理

2分鐘37個人填表

正專再保佑樓主啦 阿們

頂

個個支那fansign應該會好尷想像到有幾chur

一定會係咁叫佢哋可唔可以講呢句中文個啲

嘩一定會有我係佢哋都會覺得好chur 啲語氣又要勁命令式

實會瘋狂叫佢地講蝗語

幾時先有機會聽到佢哋講廣東話

老婆仔我係啊旺

黎香港開con或者mama再黎香港搞個陣

想教mk仔講 禾系mk仔

我屌你

有冇人放咗芳典入三甲

佢似當十二個係朋友⋯
雖則去到潭仔佢塊紅過馬騮屎忽，但真係鍾意呢啲

羅本

想教佢哋講 我好鐘意連登tme

禾巧鐘意連登tme

俾我都尷尬到面紅潭仔係自己channel嘅fans仲要睇過自己啲興奮鳩叫mv reaction

這些機會

ff 過會唔會tmap 有

佢嘅Reaction 就係我

咁又係，潭仔仲要勁high

山本車瀡都得㗎

想教蒸魚講

好想教番佢哋講依度整嘅gif啲句字 但好多粗口

瘦咗加上靜態 即刻man咗啲

呢兩個都得

羅本man

想教呢句

會話：「西八，YouTube 」

會面紅

好仆街
但我認同

要加埋表情

g持

係 要加埋佢個尷尬樣
仲有依個都好正

係呀好撚正

一郁又變傻仔

諗起都好笑

屌，我哋真係好仆街，唔知以為我哋係黑粉

好正應該佢自己睇到都尷

一出聲就現形

加埋佢啲尷笑聲

真係希望佢哋唔好學識睇廣東話 比佢哋睇到依度仲得了嘅

3200 noona 同魚仔嘅對話真係最好笑⋯有字幕版

佢肯定心諗班香港tme咁戇尻咁得閒整啲咁嘅濕尻gif 但又唔可以講出黎 只好尷尬笑 哈哈...哈...哈... 然後跟住講一次

唔好ff喇，中文咁難

여러분~~~~~~

真係特典無限放題我想買 你哋有冇人買？

你冷靜啲

國貨nope

幾時有講過唔食姐姐

可能係3200noona 又好笑，魚仔又好笑

會嚇鬼死佢哋好多野都要用番廣東話先表達到個精髓出黎

而家都幾冷靜嘅

但見到TXT 樣版好似幾靚

咁直接咩 心碎咗 好彩我06line雖然我想做佢家姐多啲

笑死 12 line

係呀⋯好自然

講嘢個陣好似成日有堆口水lur住咁

國貨靚極都nope

佢好似洗咗頭咁

好自然 好似同frd傾計咁好舒服 好羨慕

咪係 成日都做啲嘢引人仁佢哋

我一開始以為奎b係箍咗牙所以先咁講野

邊一個活動？

都啱嘅

好水潤

想幫佢抹頭

屌你牙婆帶假牙

頂你我淨係一開始唔明佢點解要咁講嘢 係咪concept黎 唔攰咩

仆街，你真係黑粉嚟咪撚再扮TME

我做條毛巾

夠鐘食藥

加埋頂帽焗住係咁隔住個mon都幻想到陣汗臭味

佢戴帽都好嘅

直到入鬼屋嗰次 我就發現原來唔係concept黎 係真係咁

唔洗爭 在座咁多位都係黑粉黎

屌啱啱試咗下用呢個方法講박지훈 我有傻奎聲帶模仿個人技了

아!깜짜기

깜짝이~~~놀라지~~

我啱啱都試咗 我都得咗

我覺得自己好似弱智仔

頂你哋咁講完我係咁試 突然醒覺嗰下覺得自己好似個弱智

我諗牙鯊係個啲出汗都無乜味個啲人嚟

連講自己係弱智都要撞

傻喇，我唔upload 黑圖

真係幾癡線先會試

好想幫佢後面啲頭髮紮兩條笨辮

hi 弱智

其實真係無乜味，fced

精髓嚟㗎，嗰pat 嘢

佢最近真係越睇越靚仔

衰仔 莫教人分妻

呢兩張都屈爆機 勁想撚佢個頭

佢黑色頭髮世一

啲手指好靚

諗起佢出道個孫悟空頭

影到勁白 又有啲青筋

唔好提了 睇到眼都突

同我對比係兩個世界一個叫人淨係鍾意自己 另一個選擇放手睇尹少嗰段睇到我有啲心痛

係呀手控真係好鍾意⋯
不過手嚟講最鍾意崔崔好得意

又要長毛

嘩 前一個尹少個story勁溫柔

但係戴咗帽又ok

好似同你報到嘅男朋友我啱啱練完舞宜家番屋企

男二setting 尹少真係好溫柔

成隻獅子咁

好想撟住佢隻手

真係 可惜係個對個個都溫柔嘅渣男

但點解無論點睇佢都係一個傻仔
我係咪跌咗入YG 嘅人設入面呀唔想醒

一個進取型 一個選擇放手型

係勁乖仔

襯翻佢個代表動物

係咁樣邊個捨得唔睇佢

最尾個張

我已經唔記得咗喇

睇到最後嗰張都覺得佢係得意

點會人設係做傻仔

佢係咪離靚仔男神越嚟越遠喇？

靜態係男神 動態係傻仔

但佢真係好傻仔⋯定係TB 有偶像包袱，依家無曬咧

轉個髮型好似整容咁

我都覺得佢tb嗰陣man啲 有時覺得佢西西地 但都好睇得出係傻仔

tb嗰陣就算佢笑 都覺得係charm唔係傻

救命⋯但我okay 喎

真

好過做唔翻男神嘅

隻龍珠橙色

你哋班黑粉

m9直情係個髮型都講緊金俊奎係傻仔

Mixnine 都已經係傻仔

而家已經翻唔到轉頭

m9直頭黑歷史

頂仲要整呢個表情出嚟

m9真係好on 9

宜家幸福肥嗰陣壓力大 個人又冇自信 自然個感覺都冰冷啲

鄉下仔

金毛牙旺頭粗眼線

exactly 好中pointtb最記得係佢啲緊張樣

尹少係突然get 到佢靚仔，傻奎係瞬間get 到佢on 9

佢無論做咩都覺得佢傻

屌

覺得佢最痴線係明明勁緊張但都發揮得好好最主要係佢對自己冇信心

好得意.....10後

好慘 傻奎get完嗰下番唔到轉到

個口攣到勁大

佢係咪得3歲？

兩個膊頭闊坐埋一齊 好似想迫爆個mon咁

我鍾意佢依家多過TB 嘅
覺得佢依家開心啲

得罪髮型師系列

點解可以咁大個口

重要

係啊 宜家望住佢笑好治癒

黑洞

佢同唔同member 嘅reaction 都好正

真係睇一次笑一次

而家感覺佢可以放鬆做自己尤其佢啲爆咪高音笑 每次聽到我個人醒晒

想簽售嗰陣隊呢張黑歷史俾佢睇

佢地成班傻仔啲笑聲好治癒

咁我攞蒸魚喊喊相啦

係呀，真係copy 唔到嘅魅力

我最鍾意都係崔崔

佢嗰種笑到㩒住個心好似就黎透唔到氣 好搞笑成日三更半夜睇到我含春笑

Wa 應該真係好少人知道希望你抽得中！

哈哈哈哈哈

無錯

我都係豬笑咁 噶噶噶噶

最近傳聞睇吓好啦唔好盡信

有合作舞台定係點

屌
如果係 我應該會暈啦
樓主送我入院ok？

我期待㗎啦

點算 已經期待緊

前輩收割機

瘋狂fing pat陰呢個動作真係好似現實識佢咁

勁似我啲mk 男同學能係咁係咁fing pat 陰

次次見到佢喺度fing都好炆

想幫佢撥上去

信住係真先
係真嘅話今年MAMA終於有嘢睇YG唔去之後都冇乜認真睇MAMA

唔使講咁多幫佢剪牙旺頭就得了

啲mk仔冇咗pat陰會崩潰

男人嘅最後防線

雖然派緊膠但榮b把聲

如果係真鬧12隻啲Blind 都幾柒

佢真係癡線，直接熄Cam

成日好驚蒸魚玩大左
我諗佢識收嘅

重點係牛b
做乜鳩

留名等睇佢地柒

崔崔身體健康, noona同你一齊笑一齊喊

唔好撞到癡線私生就得...
一般TME 都癲

許願

如果有合作舞台都預咗有人屌師弟黏師姐金腔

咁我寧願BP 唔去喇...
對十二隻影響仲大

唔緊要啦天下hater一樣黑
Idol呼吸大聲啲都可以俾佢哋屌

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (63) 出席確認！MAMA舞台上閃閃發光嘅十二粒寶石

Twitter fans 話搜證告hater ..

2NE1 係YG第一隊女團, 唔洗癡嘅...

鬧新人都on 鳩..
TME 真係我見過算係最好嘅fandom
仲會一齊屌唯飯
大部分都唔會搞Fan war
小眾盲粉例外

點解我阿爺唔係李嘉誠..

第一次見...

竟然無양앙睇幾多次都覺得佢成個bb咁